[I/A] HEXIA - ヘクシア -(1)server穩定咗

4vs4 即時對戰game

更新咗之後server已經穩定咗 可以一戰

IOS LINK:
HEXIA - ヘクシア - by gloops, Inc.https://

Android LINK:
等人補

AN APK LINK: